2020 政府intern 討論區

唔小心開左係校園台
有無人apply左政府intern 可以係度交流下

報咗入境同康文署

今年冇加人工喎

想問下依家係咪都係要經學校個邊申請？專登返學校交form？

巴打做過？

Lm

咩 dept

你講起先發覺入境都有開

入境 係唔係直接報就得？有冇咩pre-required ?

其實係咪好難爭？

做過兩年政府intern
啲同事成日請我食野

英文廢有無機⋯⋯

要經學校sao呀，網上填form的！

直接報就得，都係學校揀人

佢啲位係成個program得咁多 定係 分左每間學校收幾多人？我見好多post請得一兩個位...

我估係每間學校啩

全部呀每間u一兩個點請得曬

咁睇嚟都石沉大海

多數10幾個揀1個 都幾難

有冇人報invest hk

我有報，但感覺冇咩機會
知唔知大約請幾多人

有冇ust既報左出左nomination未？

則係又要睇運氣
而我偏偏冇呢d運

要面試 唔係完全運氣

有冇人收到面試？
佢話最遲5月尾

應該無咁快？ 都係啱啱先dead

點解你咁快知嘅

有啊我，收到佢封信
你係咪都係百幾？

收到email咋

你yr幾？

Year 3 ，但係我major唔係media同marketing

我yr4 仲要文科

但係你個Candidate Number大概係幾多？想睇吓大概有幾多人爭

一百近尾

2百尾

想問吓CityU係咪如果佢norm咗你嘅話佢會另外sd封電郵通知你？

我都apply咗afcd
但趕功課份cover letter打得勁趕

同問 dead咗冇幾耐咋喎

上年做過lm
入去真係逗人工 學唔到嘢
試過全日冇嘢做 但又要扮做緊嘢

絲打做咩政府intern?

唔自爆啦 個部門好少intern
希望大家有offer啦

有報 算頭 但未有得in

上年做過epd 其實真係去逗下人工 10500喎
得閒無事又話落site參觀下 去玩下去下tea gathering咁
啲FT同事多數遲返工準時放工
學唔學到嘢就睇你跟咩project跟咩sup啦
interview實要 不過都係基本自我介紹 同你個post related嘅tech嘢
政府intern就特別會問時事

唔會 你知道被nom既時候已經係聽到個部門打俾你既時候

通常佢地寫明唔可以final year就真係唔會consider架喎

要in呀 有咩想知
你報咩部門呀 聽講1823係伏 其他唔係太清楚

你部門有得落site已經好好玩我連落街都唔比

我都報左一份寫左唔考慮final year 而我都係yr4 希望佢求其是但請一請啦

係咪因為絲打你個dept做office嘢多？
照計佢哋對政府intern好friendly
話曬都係dum舊錢出嚟扮俾下機會啲大專生

係呀office位 係friendly嘅 不過好悶囉

有冇人已經開始收到通知去interview
今年應該會delay?

CU+1

佢呢份好似冇特別寫？

有冇人submit到市區重建局?
我明明每一個step都冇彈error但係最後尾佢話Failure to submit application form...

CU收過offer 不過係3年前

其實係咪按gpa揀人？

我嗰陣CG得2.6 你覺得呢

Any link?

唔同大學唔同㗎喎

入境處intern有咩搞

社署幾時有

我當年做人工係7800

今年其實同上年人工一樣

afcd nom咗 lm

Ching 邊間 u?

cu?

我之前都係year 3做過政府intern...依家又入得返個好多人報嘅degree officer post

唔知關唔關事

係咪有個app可以一次過睇晒有咩opening

專業職系intern會有用啲

唔係好關事

有無人nom左但收唔到email...

year one 就算啦，多最請grad前一年

好general嘅post咪year 1都得

我都係CU，year 1 summer就搵到份幾正嘅intern

錯曬 我18年同埋讀IB😂
我year 2啦💩💩

我識大部分人winter summer一定會做 然後會翻1-2份off cycle
所以量嘅話唔使鬥啦 個個都咁多 質重要好多真心

有大學email一定即刻開連登咩？😂
今年先開始睇咋💩💩

1823囉，年年請好多人

你讀咩major啊？幫你諗諗

我想問唔係讀八大係咪機會好微？
報左epd同afcd

以我所知 唔可以申請兩個summer intern position係同一個局/署

但如果佢哋duration唔同咁又可唔可以申請？
一個係summer intern 3個月 另一個intern 12個月

希望我有面試機會啦

咁快有winter intern報啦咩
Winter intern通常係點

Afcd上年感覺上三大同八大一半一半

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

1823 有咩伏位？

1823 狗也不屌

利申: 有fd做過

有冇ching知？

ching 係咪ust? 報左冇nom..

IRD學校係咪多數nom year 3

有無人已經收到任何interview

文科+浸中仔係唔係已經冇機會

英文Block letter 係咪唔洗全大階 佢申請表中文翻譯寫就話正階 網上解釋block letter 一啲又話大階 一啲又話唔洗大階 唔係連筆 或者撩草就得

想知UST release咗IRD既nomination未？ 搵唔到工想做

我用咗大階 感覺好似好啲

should be

Unsuccessful

學校冇nom

點知自己unsuccessful?

去做建制？點對得住手足？

學校個網有寫

doj law intern 有冇用？

報咗CSD

+1

未grad有西cv咩

下點解無 你自己打架咋嘛你無做過暑期工咩 課外活動/獎都有掛

唔會睇

想知之後仲會唔會有多啲其他部門嘅intern post出嚟？

有冇ching知正常係幾時interview 事關佢application period 都未完

一向都係，不過有啲部門會改咗個heading加咗部門名，用錯form就

Cad上年5月頭先出Interview 6月先in 最後reject左個interview

DOJ 派offer 或者interview invitation未？
利申 大學nom左non-law

more plz 點解咁講？
收到學校email話nom咗
驚伏

野又學唔到, 浪費時間, 仲要被人罵, 又要ot, 一開始要上埋啲10 9 training, 份工對cv 0幫助, 貼錢都咪做啦

1823一向係year 1乜柒都冇果陣嘅水泡，百貨應百客，總有人會做

掉返轉，啲友鬧1823 CS其實可以當佢放屁，因為個case officer係部門條友而唔係1823

做政府intern係為份糧姐，為學嘢真係人唔笑狗都吠

(p.s. 七年前做過)

漏咗: 做過，不過唔係1823

一早已經nom咗一份 之後都有申請多幾份
驚學校每人只係nom一份 咁就冇了
一早nom咗果份仲要機會幾微下

1823 你係咩position?

冇講
一開始係apply咗efficiency office
點知覆咗我話nom咗1823 又冇講detailsad

係唔係一大咁應該係General position?

On9?

1823 intern有個位係=客户服務主任，請一個CS一萬五，請intern一萬

job duties有寫處理投訴

講真果句，intern都係用嚟cv寫下，你話學到乜就乜㗎啦，不過1823都係做傳聲筒，唔使上心，有嘢煩都係接case果個部門嘅公務員

咪當見識下部門之間互猜波囉

咪on9，張form都係GF340改出嚟，報公務員都係唔使CV，你做過PT喺張form填已經夠

有啲post就真係講明要寫cover letter/self-intro

院校自己要份CV嚟norm人就有機會，有啲post直接向部門就慳返啲功夫啦

外國jj想問做完intern想入返同一部門將來做野，份intern其實有冇加分？

我收左nom 等緊CAD interview invitation

利申 上星期收

no，除非你勁到大佬識你

好 多謝ching

做漁護可以幾勁
完

已經比學校nom左三份

CU

係，除非冇乜人報，而你份cv and cgpa夠勁。
有fd 4.12最近比fbe norm過2次

有冇師兄報左市建局
個intern人工係咪跟政府

你submit到？

岩岩搞咩諮詢人啲野
打算陣間完成埋申請

sumbit到咩意思

佢去到step 5按submit之後就會彈Failure to submit application form.

認真咩。。。
咁樣要點解決
師兄最後有冇解決辦法

我直接email cap圖交俾佢算

你submit到？

唔好on9啦

安已不
陣間試左答你
留個tg?

我交到喎，不過成兩個禮拜前

統計處係咪未出ad

我諗我做intern果陣你中學都未畢業

咪扮老屎忽啦，邊有人大學冇CV

外國申請會唔會有confirm letter

application form submitted successfully

AO intern有冇消息？

🤪我應該見過你

冇

打/email去appointment section個ACO問仲直接

同問

有
根據相關方面網頁，於報名限期六星期後未獲通知將作棄選論，宜家感覺越來越危

其實學校係咪nom 21年畢業既人優先

God knows? 總之申請左，宜家得個等字
巴/絲打幾年畢業?

就係21
驚學校nom咗呢份唔nom我其他

我本來21，因為交流變22

其中一個可能係佢地wfh所以處理得慢啦
等埋下個星期正式死心

共勉啦

唔過三 我都唔知

請問有無人做過ofca

ys

PSYC 同食屎冇分別

我覺得大家都唔使灰心住因為大部份人都冇回音應該真係佢哋未proceed

但psyc收好L高分

UST

想知有咩dept in 咗人？
Nom咗但係仲未有聲氣 做唔到 intern grad 唔到

Poly?

我都收到norm 但未有interview
(利申：報EPD)

巴打報咗咩

收到offer?

歷史系既位置咪仲尷尬？

Same

有冇人報懲教

終於有同路

報咗，好似要作三百字嘅文

ching 你申請咗幾耐之後先俾學校nom???
利申：都係poly

300字姐 最怕連interview 都冇

咩u

Building department (account and supplies)其實係做啲咩？？

大概都4 5日呀

有無人報咗ird

繼續lm
afcd幾時會有回音

ching 請問你係咪喺job board交application????

lm

plan d五月頭

yes

巴打最後有冇offer？係邊科？

想問如果學校nom咗你 係唔係會收到email通知?

有收到學校email 話nom

隔成個月先interview?

有無人收到AO intern回覆?

我以為會六月先面試...gg了應該返唔到香港

邊三份

隔成個月先出offer都有，返工前幾日先知有offer

連呢個十個人都冇嘅section都有intern

year 4 好似冇intern可以報

想知冇收到norm係咪收得皮

政府intern一向唔請final year，除非prove到defer

讀master

上年都係上下懲教睇下佢做咩，寫下自己expect咩
利申：reject offer

師兄讀咩u , gpa>3?

照顧手足

shitty >3.5

gpa 咩u其實唔係重點，只要你去到interview, group in來

Group in大概問咗咩問題

自介 小姐討論一定有(基本紀律部隊first in 咁) 後面點問就睇考官+你背景

如果睇得起你，可能會比情景你，當你係officer 咁答。

睇唔起就只會問下你個人活動經驗

好似好難爭btw thanks ching

個人感覺懲教冇咁多神人，運輸個次比件外國top 20U同我同組，個下未打先驚。

今年報immd, 去interview人肯定好勁。

不過你in正職都預咗比人問到傻啦，筆試，first in, fib . Fib仲可以翻你筆試/group discussion玩。

係時候要見識下世界

點解入境intern會特別難入

有冇人都報IRD？啱啱收到消息俾學校nom左，其實nom左會點？一定有interview？

我都有冇immd 但冇咩興趣

IRD記憶中direct offer，唔知有冇改

clp定環保署，邊份好啲

epd出左啦?

無
clp出咗
諗緊in唔in啫

未有 同問

Direct offer咁癲

要defer 好似得懲教可以報

冇野報了

政府做野本身都慢，會唔會要先等成個月先有通知

下星期繼續

想問一個department可唔可以報多過一個post

哩個時勢咩公司都in左先啦下話

兩個only

得自介同兩題時事小組討論咋喎
完全無問個人嘢

Investhk有冇update

大家加油

據說今年林鄭要增加intern位，要求每個部門要請上年個數量嘅double。

graduate位都好似打孖

for what?請多d大陸人？

下星期祝大家都有好消息

有冇人報咗ASD/Housing Authority/RVD?

想問下如果將來想做政府文職
有做過政府intern係咪好啲？
Year3 想攞return offer穩陣啲 想入私人企業做intern
但畢業後主要想考政府工

講真我唔覺得政府intern好有用，好多政府intern都好Hea唔會留意你嘅工作表現，所以我覺得你做出面intern博return offer 會好啲

不過唔知你想做邊隻政府工

未決定好 可能會考EO
只係驚最後一年攞做黎做政府intern會唔會好似浪費左最後一個暑假咁

有大公司揀大公司

係咪MUP

想搵下無咁CHUR既政府intern , 睇落邊個似 ????

機電署好似好多位無人報

你哋係咪喺polyu job board申請？
利申 冇收過任何nom letter

你地係直接上gov網報定經學校報？

咪又係睇老闆 咩department 邊team都假

讀完又咪乞米

我留喺uk讀urban design
希望留低做嘢

唔覺係香港有出路
仲衰過engine

😂

點解唔轉survey?

好問題
不過我都唔睇好construction
要轉不如讀pgde/sw
鐵飯碗先係王道

正嘢嚟

靠彩數😇

讀planning悔終生

點解噤講

做啲嘢幾有趣，平時冇機會接觸到仲有機會用下唔同analytical instruments

希望會收啦

入到政府另計

巴打

計劃追不上變化
見步行步啦

仲諗住讀

利申讀緊mplan諗住再讀個design master

政府暑期工會唔會好放大中英文成績睇 兩科都麻麻地

你點樣報七入 用一個電郵俾哂學校但寫咗七份application form ? UST 要我地漏空個 department 同position

*七份

不如有offer先算

所以唔洗諗咁多

Same ask

有無人有AO intern 消息 之前學校interview 個陣話4月頭會有消息 依家都未有係唔係代表收左皮？

13/3開始計六個星期等消息
今個星期應該係最後一個星期

Ching 係唔係都有apply

我都等緊

我正係學校interview 過左 係唔係唔會再有interview 定Ching有收到interview from the government

學校話應該冇interview

Ching如果收到offer 講聲 如果我無 等我死心

我都係睇下大家有冇offer等死心

希望我地都收到offer

hku有冇出過nom?報左幾個禮拜都冇聲氣

入境幾時有得in有無ching收到通知

2019

巴打有消息上黎講聲 等我死心

有出

咁佢有無收到offer/interview 之類

佢個網寫2021年畢業會優先
year 1應該冇咁易有

唔明佢睇咩， 連ou都有， 反而有ust成績唔錯都冇

Asd 幾時出office?

Offer

有冇人知ird offer係電話定係email通知？

學校nom左你？

city nom左

City nom咗會有通知？

我經account major個program報有通知
但經clc報嘅話好似唔係每個position都有通知

一樣等覆

想門下咩fac同邊個部門？

祝大家都好運 一齊有offer
有冇nom咗嘅AO intern Jj講下大家嘅背景

大學提名，相關方面未覆
TG?

有消息就上黎down 聲 聽聞今個星期無就代表收皮

有就上黎down聲 依個禮拜係最後關頭 無就GG

師兄咩U

倒數4日了 冇就真係收皮
得閒睇下佢地FB會唔會又話延遲公布又乜先

暴大nom左我 冇人打電話俾我 我應該收左皮

可能要再等一下 我都係啱啱先收到電話

做做下辭就吹你唔漲嘅，講定先隨時冇

accept左先辭職是常識吧

咁一定會

咁嘅問題都問得出，最多問下personnel出唔出到張certificate of service，instead of certificate of internship

一個月人哋得鬼閒睬你

3.607

Me applied non-law
Now year3

唔清楚

HKU CSD intern出左nom未

Tg啦不如

有冇ching 開gp

又關group小圈子傾 咁點解要有forum

Mmm...論壇係俾有共同點既人建立共同既圈子嘛？

日日望住個電話都冇動靜

我都係

留tg

想問poly人有無收到多過一份nom咗 定係規定每人只可nom一次

如果冇被nom 會唔會都收到email通知？
利申 poly

無收到

immd受歡迎到咁，你佢得人地唔會再揀？ 同埋immd文書工作量咁大，等多陣

勁 巴打gpa好高

Ching EPD VTS? 咩科？

你係報咗邊個？SIG?

EPD 今日開始出 email interview
（無收到）

屌 俾你嚇死 仲以為收唔到

有norm 一定有interview?

唔一定
（我就係有norm無interview )

我都無係咪未出曬咋

岩岩收到學校話扔左封application去入境處，係咪叫nom左？

你地apply其實係咪都只係填張表 無另外寫cover letter?

睇department 有啲要有啲唔駛
（我報epd無交）

有冇人報咗efficiency office (general) 收到nomination?
利申：poly

學校要有cover letter先幫你搞，上年唔記得寫，最後完全冇回音

繼續問有冇人收到AO intern offer？

interview 消息都冇。。。可能做第二份算

唔係冇interview 咩

有話取消interview 咩？
唔sure,學校norm完之後就冇人update我，我問啲staff話政府會通知

學校nom咗好似就唔洗interview

想問下在座各位搵intern多數year幾搵？

really? 啫係本身就淨係用cv+兩篇essay+gpa做selective criteria ?
我本黎以為要in多次政府

我間學校要錄片當interview 佢話nom咗就等政府通知

呢排check email check到有強迫症

如果佢唔delay通知期既話聽日後日就最後啦

想問下有無ching3月尾報咗EPD收到nom
而又收到interview/offer 通知
(得nom死等中）

2/3

Nom咗仲未有interview

但係學校叫人申請無寫過要交埋佢無叫果d我全部無交

原來我已經收咗皮你gpa過3.5?

咁可能你學校唔洗⋯

有冇department係nom完咗直接出offer唔駛interview ?

IRD

有無人apply房屋署？

天文台

收到nom

有冇人報左統計處intern
同埋想問一個政府dept係咪只可以報一份intern

我yr2
諗住今年政府intern擺cv
下年出去搵其他intern

Home affairs department translator any updates?

我都諗緊呢個問題.....我統計處淨係報咗兩份

好驚暑假冇工做咩都報咗先

依到寫"每位申請人只可申請一個職位。"
嚇到我即刻withdraw一份
屌我間u又唔講

中大個網好似有寫each candidate will be nominated for only 1 post in each department

啱啱收到nom letter, 未有interview

政府唔睇cover letter，除非寫明

cover letter都係大學nom人用

我份cover letter寫得勁hea

繼續推AO intern

想問如果我報多過一個post, 佢係唔係會選其中一個nominate?

ching 咩post?

輕輕一推

咁可以係我報左好多個post
之後中大nom其中一個

依個真係唔知
本身都想報多幾個

可能衰major

盡量報同major relevant 既post

政府有冇fashion related嘅工？

year 1?

冇work experience依家好驚

你個department無intern apply咩

巴有無interview

未有 淨係學校nom咗

有啊 但想做政府多啲 所以求其apply咗啲同自己major冇關嘅政府工。
利申：畢業之後唔想入fashion industry

政府d位請好少好難爭

其實依家都無收到電話係咪皮已收

其實有冇人收到

睇咗好多forum都冇見過有人話收到 唔知係請好少定點

上年year 2做過政府intern, 其實唔係大家想象中咁hea... 雖然有d時間係要扮工，不過最尾你老細會同你做番appersial review 番你嘅表現～～～今年都報左其他department, 希望快d有消息

今年？2019？

師兄冷靜D，今年個計劃係ASSIP2020

學校nom咗兩個 我都唔知係邊個

想問interview約咗邊日？人身處外國諗緊返唔返黎見好

學校冇norm我

Email?

有冇人收到cad interview

做咩好似有好多人nom咗都無offer(本身唔使interview 嗰d intern)
仲諗為有nom就有

佢係call 你定email

想問下有無人apply咗電影資料館

間間u都nom一兩個出嚟 即係仲有十幾人爭

Oh no原來唔係間間u都有位

ching 你apply左咩post？ it？

有冇人收到epd email呀呀呀
心急仔上

norm咗OFCA 但佢好似冇interview 等消息

thanks

想知你apply左咩post

得afcd有nom 但又收唔到電話

係啊

有 呢個位少競爭大

點解咁講

入邊個stream？

純粹係見佢請十幾個但每間學校可以nom 5個，咁計法咪好多咁當然仲有啲post請幾間如入境，咁競爭仲大。

我都係 但今日收唔到

啲application 係咪都close晒㗎喇？

未

有冇人收到AO interview offer
係咪收咗皮⋯⋯

咁多個project可能未打曬電話姐

你報咗邊個project啊？env/bio都有好多個project
可能未打曬電話姐

Housing 冇set nom quota
一定爭磞頭

至少以我見到既渠道，我睇唔到 *任何* 人話自己有消息

有冇人知以往會請幾多人

之前send過email問 學校話可以apply多個Post 但只會norm一個

around 20-30好似

如果有任何人有消息請放上黎，俾我死心都好

有無人收到IRD email話要交dse cert

Intern講到尾都係睇樣
In咗十幾份0 offer
我見個個咁踴躍搵intern
冇intern係咪人生已完？
利申：文科 gpa過3.5

有冇人報咗ASD intern?

唉屌

今日係咪已經最後一日通知

邊到有得睇nom quota
之前學校打黎講想nom我 但要我執返靚張form 去 希望真係nom左我

巴打報左邊個

有冇人收到學校nom咗buildings department (accounts and supplies)??

有nom冇interview

你好樣衰咩

真心 淡定啲
依個時勢full time搵工都難
何況intern

你起碼有In呀 我報左十幾份得一份有回音

想問政府約interview d 電話係咪都係133

上年請咗total 60幾人，一半local 一半overseas

咁又唔算少 但又真係無見到有人話有offer...

外國jj如果冇得線上in根本冇可能
返香港就走唔到傻的嗎

上年收到cad interview 不過唔喺香港，問咗冇得online。不過唔知今年點

今年返左黎in完冇offer，一黎浪費兩個月，二黎都唔知返唔返到去讀書

Any updates from CSD? 比學校nom左之後就無消息

政府唔會online，任何post都未試過

咁完左啦

email你？

EPD nom完冇消息

doj non law不過明年請早

你報份冇人報nom你好正常

文科 (完)

想問下1823=efficiency office?

想問下有冇人收到efficiency office (general) interview?

諗起大包圍報晒點知奶野

冇人報又唔可以唔nom係咁
正常都大包圍，但一定唔包1823,

係， 但係有寫明1823, general個份唔關事a

因為interview 嗰日我仲未考完試返唔到香港跟住email問轉online得唔得

Ching in咩

未收到申請咗量樹個個post

Here

今日收到

我都未有

oh i see

想問下比人nom左係咪竟唔會比人nom其他
我之前見到有巴打比人nom左三份
但我朋友又話比人nom走左就冇機會。。
屌唔好扔我去入境
利申：暴大

唔同dept會唔會有得nom兩次

入境出左result了 佢有寫一個department最多會nom幾多個post
通常一個 有啲兩個
希望幫到你

A0仲未有聲氣

我係比入境nom左，但我想知我報的其他dept會唔會因為我比人nom左而唔再nom我。。

唔會 btw你gpa係咪好高 咩bg？

見CSD多位先報 希望快啲收到interview啦

Afcd出佐interview未

[所有post？]

project 18出左？

政府定學校send俾你？

你on9 我上年skype in過epd

Epd出interview未

社科 below 3.5

In JRE officer位要隔離都無得online in
最多改期

政府

你係咪都係經學校nom你㗎？
點解我仲收唔到任何消息

我個unit都請緊intern
希望見到咁多位

Doj係咪全部請哂hku

邊個unit

請intern炸 就算online in 請錯人 請得唔好 都係兩個月 jre 請一世喎 緊係認真d

係呀不過應該係我填form填漏咗dse成績所以先問我攞

OFCA +1 點解你知無interview?

有冇人有treasury nom?

Ching咩u? 我都nom左 appendix有寫話冇interview架

有冇人收到物流署interview?

咁都好啲 幾驚已經去咗下一個stage

Yesss

Ust啊 你咩post?

想問下doj比起其他政府工算唔算比較好

Hku yr3 報左film divison

有冇人申請統計處intern 但係係學校in你

入境有咩唔好

law唔知， non-law唔係，不過law請曬hku唔出奇

其實係咪一定要跟學校 爭 nom?
Nom完又唔代表一定有 反而可能 screen 走埋？

明明上年都唔少CU

有冇人epd 收到/未收到interview

same

有無人知統計處會問咩

未dead 就有interview?

間間u deadline唔同

自己唔想做冇咩興趣 又唔知做咩
驚冇工開先報

係 正確

入境出咗nom?

有冇人收到cad interview ???
差唔多Last day 了

天文台揮手區

就嚟到29號

Ching 收到offer未

幾曰前出咗啦 但冇interview 又衰左

Ching 你咩u

邊度睇出咗nom未

中大

大學job link application history 嗰到 會見到埋其他unsuccessful的
同埋會腥email同你講

想問emsd 有冇消息? 學校nom完之後咩消息都冇 佢又冇講會唔會有interview

屌你 反緊仲做咩政府呀？
對得住手足？ 成班偽黃

On9 hku 好似冇得check unsuccessful 嘅政府intern

ching最後trans唔到？

咁齊齊加油

Hku 有無

其實派咗offer未

Ao有冇人進展？

有冇人epd interview 呀？

Doj non law出曬offer未

未有

派左嗱？ 未收到

afcd有無人收到

用下腦啦柒頭，我收政府錢再幫襯黃色經濟圈啊

海外申請收到但冇得返嚟in

幾時email你？

ching咩bg

美化自己既說話
同屌林奠加人工 成班手足公務員都加人工唔出聲一樣
係真黃既就咪做政府啦 冇骨氣

利申：本身officer grade公務員特登辭職

冇錢點買gear出嚟抗爭，私人市場今年咩料你都知啦，政府intern人工仲要高，到時冇錢出嚟你千祈唔好屌我哋喎

做政府果班就應該同做黑警下場一樣 比人杯啦

唔會屌喎 起碼有骨氣
互相幫忙姐到時

Intern一皮野人工都叫高 笑死人咩

我入左AO為左支持運動 翻左一個月就辭職

大把人unpaid intern 都去做，咪咁離地啦

佢26歲就搵70k 人中之龍黎
尊重啲thx

原來做政府工做到自己都離地埋一份

10500喺intern市場算高啦

人哋26歲搵70K 啦，所以咪睇唔起我哋

今日～自然科學

所有咪話做黑警同做政府一樣囉

So9ry,唔係為錢做，10500食好小小都冇左

為CV
完

其實易唔易請

為cv仲好笑
出面私人公司冇人當政府intern加分
除非做返政府

捐錢俾612買音響？你想否定黃色經濟圈嘅價值我冇辦法，總之我會用自己方法支持

政府工對CV冇撚用

鬥黃算 有無龍門/光榮intern可以報

佢會話我地唔係手足冇資格做

其實收到email叫我覆翻available period係咪代表有offer?不過我答完佢 佢就無再覆我 係咪要繼續等佢消息

依啲兩個月contract工都要鬥黃
上年翻intern照請假罷工

窮呀屌你老母
係咪你養埋我呀
對住你呢班人 真係黃絲都變藍屍
煩過閪咁

咁既時勢真係算高
個個都ibank intern咩

真係唔明點解黃絲做政府intern
你話做狗就話姐
其他文職intern根本唔會對運動有任何反效果
仲可以拎政府錢幫埸運動

重點係同路人唔apply變相比曬藍屍/藍屍後代做
益佢地不如黃絲做
利申唔認同樓樓上個句咩黃絲都變藍屍
就算比人屌都唔會做藍屍囉

真呀
藍絲太低水平

doj law 有冇？

有冇人收到efficiency office general interview?

有呀 封email嘅開頭就係咁 唔該晒ching不過想問你係隔左幾耐先收到佢回覆?

有冇人收到AO offer?

未必

想問下AO有冇消息

我暫時未有

有巴打email 左去問 話5月頭先會出AO offer

@_你意思係冇interview, 直接出offer??

係 你學校interview個陣無同你講咩

出哂啦 可以收皮

reli？上年law intern好似都係5月先出offer...

定係blacklist咗中大

可能跟u call？

想問大家有冇收到統計處嘅面試通知？

打定輸數...nom 完無update ...

你收到？

我朋友收到

有冇人有報教育局finance dept?

收到interview?

冇咁快? 我前幾日先寄左form...佢好似五月中先開始in

啱啱收到學校通知，AO offer 最早五月頭先會有通知 大家唔洗咁快打定輸數住！

收到offer +1

想知+1

其實係咪一定要經學校報 nom得好少人

未 你收到？

+2

nom左 啱啱收到漁護署打黎通知interview

見到有啲post學校system係冇 lol

係呀，poly nom
ok i add u tg

有無人收到大交合offer

頭先收到統計處offer
兩個星期前in咗

識人上星期收咗啦

無緣

咁快今日先收到學校nom email

IRD 果個report for duty既日子係咪要返晒

同意

我理大都收到

Ching唔使驚，大學今日通知，相關方面起碼五月頭先通知到獲錄用者

出於今年政務實習計劃錄用通知期或有延遲關係，如有同樣申請左既巴/絲，歡迎經TG聯絡:

清咩post 唔知有咩準備下

可能未打到啫 做嘢咁慢

同問 想知interview有咩準備
我係env/bio

it😂😂😂 我都唔知點in

我it 唔係env/bio

我education 月中先 in 希望得啦 我想grad 呀

清係咪南昌in

巴打開咗tg group?

你要翻intern先grad到？

Education bureau?

Yeah, 歡迎聯絡

長沙灣

介唔介透露下咩u,咩bg? 想知點知有得in

我都係呀 project 18
12號in

cu連nomination都無
已經報nonlaw駁多d機會

我都收到我覺得係

琴日下晝應該一次過打曬俾所有人約interview
冇收到應該就冇了

上星期收到doj law電話offer 話會draft信通知我 不過到今日都未有

想知電話幾號？驚miss 左
你hku?

漁護interview會問咩

巴打咩project

好似話今個星期出email 再等多下啦

EMSD nominated

俐伸：暴大

有冇人補左EMSD german translation intern

Me too

仆街了啱啱覆完hr email
Send完之後先發現封email啲字勁撚細隻

覆多次

冇呀冇呀冇呀 點解入境冇update

dead咗好似未夠一個禮拜喎清 等多陣啦

我收唔到

想問下政府intern interview著咩去？洗唔洗著Suit?

其實仲有冇係未dead

我都收唔到 少驚

我今朝打去 佢叫我email

一樣無reply

有無ching有天文台offer今日last day

我都收唔到，所以先問下，我以為政府email點都會有autoreply

自介大家通常講幾多分鐘

無

冇講 有冇人知？

有冇人收到efficiency office (general) interview?

同埋有冇得睇我個post請幾多人？

我都係13 in 不過係project 17

我apply左 但係學校打黎叫我去統計處in

Ching 幾時in

收email條友要星期一先可以返去check email

3字頭 cuhk

我係今日收到電話話星期一 in ，佢話遲D send email 講 detail ，但係到宜家都未收到email，之後幾日仲係係紅日。。。

nom左 未有interview

師兄tech定admin 我admin有nomination未有電話

nom左仲未有interview

Interview咗個啲你地着smart casual定formal

In左啦 等消息

佢又有一份專for international student既form
但係又從來唔用腦諗下唔係個個international都可以short notice返到香港特別係今年要quarantine 14 days

我都想知 但係應該都要幾個掛 唔係點cross check
諗緊著formal 好似穩陣啲？

唔是三大 gpa >3.2
巴打加油

Ching可唔可以講下問下？ 同埋學校話in 15分鐘係咪真嫁？

我哋間大學出名垃圾

8-10分鐘 好輕鬆 主要準備好自介
Nom得一般都入硬

epd好似已經出左interview

將來想做政府工，intern做唔做1823好？

聽講好易花底

有無人收到 Housing dept interview?

好多啦
第一步要有interview
第二步interview 要online
第三係in完比offer你
第四你真係返香港都要隔14日
困難重重
已放棄

cad 出咗in?

上年有Interview
但係佢5月頭話廿幾號in
我上堂上到7月尾
又唔早講點撚樣返黎

出咗咩

恤衫西褲皮鞋is ok
入面啲人都係着便服

咩國家大學仲要人翻學

nom咗 等contact去interview

政府INTERN 睇唔睇dse成績
之前比個fd叫我報 跟住報左

呢兩日收到學校email 同我講nominate 左
但dse成績好差

而家好似得台灣cls

上年
今年未出invitation唔知

Tech 仲未收到interview

唔知呀

想問下有冇speeding test? 因為我打中文打得好慢

點解嘅？

巴打自介英文定中文 準備大約幾分鐘？

同問收到interview

1823職責抱括處理投訴 聽講處理得唔好 好易變成投訴自己 所以要好小心做

但係間間u都nom咁多人 有咁多位咩？

下，5月先dead, 張野寫住5月中-尾先in人，你係咪人口統計？

點解我3.6x都冇睇來社科=垃圾

EPD 係咪出哂interview 了
（收唔到）

有冇巴絲收到epd interview 呀
小弟咩都收唔到

想問interview大概會問d咩問題？

佢地係咪133打黎？

咁希望你冇

唔係 2字頭

想問ching報左咩post？我報左promote/admin位

想問下洗唔洗打Tie?

doj nom左都無offer gpa 明明就爆4

想問下大家報咗emsd嘅係咩major 有冇ME嘅同伴

planning dept intern話要公開試既中英文成績，咁無考過DSE係咪可以收皮

有冇考過其他公開試？應該可照填

Nom左未有消息

有冇efficiency office(general)收到interview?

其實點解要問個個post都見到人問
你係無tie d tie貴買唔起定係咩 打條tie好難咩
見工好正常full suit 唔使煩
十間九間都full suit無死㗎啦 又唔係啲咩media公司 又唔係見運動員 model嗰啲
你唔係expect 政府好似startup咁 自由求其著見工都得呀嘛
可以預先準備做好啲嘅咪做囉 做乜連呢啲都要問 打條呔 著件老西個人都正常啲 唔好話加分 至少唔扣分先啦

收唔到

可能人地第一次見工呢

身邊個個報咗都未有，可能呢4日連假班人懶做， 下星期先算。

好！多謝ching

都無中文成績啦

不過呢個位都幾多人報，始盡人人都報得，身邊計埋我已經5個人有報，冇人gpa低

你間U nom咗咁多人？

sad. 我gpa唔高，同埋year2

shitty nom人唔講要收call先知， 呢方面真係香港一有

*一大

非三大

其實唔駛經學校報個d intern 要院校發出的學生證明書係咪要另外同u申請定transcript已經得

我仲未take urban planning course都想報
淨係take 左 urban geography

博一博報名 單車變摩托

真係好鬼灰，會唔會又收曬三大況且我仲要讀啲騎呢冷門嘅科

去到in就唔理咩u, 睇實力， 雖然唔知佢點派interview.

個時in懲教係我+cu+一個澳洲野雞

以前做過運輸個時ou都見過，外國比hku勁都見過， 只可以講政府已經係比出面少呢種歧視。

報多幾個post, 應該都有一肯in, 不過in成點又另一個問題

ching你in懲教in成點啊

Ching邊度in?

上年既事 group in,.自介， 時事討論， 個人問題(呢part好似唔係個個有) 最後因為其他原因唔想幫懲教做野，冇做到。

wow

Ching 想問上年大概幾時interview同出offer 到依家都未有消息

都幾後
in 5月尾-6月頭都仲有， 通常in 完2-3星期出，佢做7-8 月冇咁快。 TD報完1星期call, in完幾日出offer個種真係痴線速度，不愧係接開投訴部門

應該要等咗陣先有消息

想問下如果我reject政府intern offer遲啲會唔會難做番政府工？

有冇Ching 收到OFCA offer

我都未

in嗰時有冇問到你關於嗰部門好仔細嘅嘢 諗緊駛唔駛好似prep考正式紀律部隊咁溫曬書

so far我見過咁痴線 intern想點啊，係佢地眼中不如個散仔

不過聽fd講，海關intern interview 個時有問同部門相關情景題/建議，

報咗+1

人地其他u會知道自己有比人nom到定unsuccessful ...clc啲人真喺好hea

邊度講㗎clc個網有寫？

其實interview email係咪冇咁快會send 都唔知等到幾時

得個1823 interview....諗緊去唔去好怕自己完唔到contract

完唔到都可以做住先嘅